%<*misuredir>
\begin{table}
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:misuredirette} Misure dirette di $R_4$ e $C_2$}
\begin{tabular}{c|c}
$R_4$&$3903\pm$ $\Omega$\\
$C_2$&$103\pm$ $nF$\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</misuredir>
%<*datiftaglio>
\begin{table}[!hp]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:datiftaglio} Misure di frequenza}
\begin{tabular}{ccccccc}
$f\:[Hz]$&$f$$/$$f_t$ $[\%]$&$V_{\mathit{in}}$ $[V]$&$V_{\mathit{out}}$ $[V]$&Scala di $V$ $[mV]$&$t$ $[\mu s]$&Scala di $t$ $[\mu s]$\\ \hline
39&0.1&10&10&2000&414&50\\
100&0.39&10&9.68&2000&398&50\\
195&0.5&10&8.88&2000&372&50\\
390&1&10&7.04&2000&306&50\\
585&1.5&10&5.68&2000&258&50\\
780&2&9.92&4.64&2000&220&50\\
975&2.5&9.92&3.92&2000&189&25\\
1170&3&9.92&3.36&2000&163&25\\
1365&3.5&9.92&2.96&2000&148&25\\
1560&4&9.92&2.64&2000&132&25\\
1755&4.5&9.92&2.32&2000&120&25\\
1950&5&9.92&2.16&2000&111&25\\
2145&5.5&9.92&2&2000&101&25\\
2340&6&9.92&1.76&2000&94&25\\
2535&6.5&9.84&1.68&2000&87&25\\
2730&7&9.84&1.49&200&81&25\\
2925&7.5&9.84&1.39&200&77&25\\
3120&8&9.76&1.31&200&72&25\\
3315&8.5&9.76&1.24&200&68&10\\
3510&9&9.84&1.18&200&65.20&10\\
3705&9.5&9.84&1.12&200&62&10\\
3900&10&9.84&1.06&200&59.20&10\\
19500&50&9.80&0.220&50&12.50&2.5\\
39000&100&9.76&0.111&20&6.240&1\\
58500&150&9.76&0.0752&20&4.24&1\\
78000&200&9.76&0.0564&10&3.12&0.5\\
97500&250&9.68&0.0456&10&2.52&0.5\\
117000&300&9.68&0.0384&10&2.12&0.5\\
136500&350&9.68&0.0324&5&1.79&0.25\\
156000&400&9.68&0.0284&5&1.6&0.25\\
175500&450&9.68&0.0254&5&1.42&0.25\\
195000&500&9.68&0.023&5&1.27&0.25\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</datiftaglio>
%<*scaricadati>
\begin{table}[!hp]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:datiscarica} Misure di scarica}
\begin{tabular}{ccc}
$t$ $[\mu s]$&$V_C$ $[V]$&$\sigma _{V_C}$ $[V]$\\ \hline
0&10.0&0.1\\
24.8&9.3&0.1\\
50&8.7&0.1\\
74.8&8.2&0.1\\
100&7.7&0.1\\
124.8&7.20&0.10\\
150&6.80&0.10\\
174.8&6.40&0.09\\
200&6.00&0.09\\
224.8&5.70&0.09\\
250&5.40&0.09\\
274.8&5.04&0.08\\
300&4.72&0.08\\
324.8&4.48&0.08\\
350&4.24&0.08\\
400&3.76&0.08\\
450&3.36&0.07\\
500&2.96&0.07\\
550&2.64&0.07\\
600&2.40&0.07\\
650&2.08&0.07\\
700&1.92&0.07\\
750&1.68&0.07\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</scaricadati>
%<*scaricalindati>
\begin{table}[!hp]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:datilin1} Misure logaritmiche di scarica}
\begin{tabular}{ccc}
$t$ $[\mu s]$&$\mathit{ln}\:V_C$&$\sigma _{\mathit{ln}\:V_C}$\\ \hline
0&2.30&0.02\\
24.8&2.23&0.02\\
50&2.17&0.02\\
74.8&2.10&0.02\\
100&2.04&0.02\\
124.8&1.97&0.02\\
150&1.92&0.02\\
174.8&1.86&0.03\\
200&1.79&0.03\\
224.8&1.74&0.03\\
250&1.68&0.03\\
274.8&1.62&0.03\\
300&1.55&0.03\\
324.8&1.50&0.03\\
350&1.44&0.03\\
400&1.32&0.04\\
450&1.21&0.04\\
500&1.09&0.04\\
550&0.97&0.05\\
600&0.88&0.05\\
650&0.73&0.06\\
700&0.65&0.06\\
750&0.52&0.07\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</scaricalindati>
%<*linf2A2data>
\begin{table}[!htb]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:datilin2} Misure da linearizzazione dell'amplificazione in funzione della frequenza}
\begin{tabular}{ccc}
$f$ $[M Hz^2]$&$T^{-2}$&$\sigma _{T^{-2}}$\\ \hline
0.152100&2.02&0.08\\
0.342225&3.1&0.1\\
0.608400&4.6&0.3\\
0.950625&6.5&0.4\\
1.3689&8.9&0.6\\
1.86322&11.4&0.9\\
2.4336&14.3&1.3\\
3.08002&18.6&1.9\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</linf2A2data>
%<*lintandphidata>
\begin{table}[!htb]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:datilin3} Misure da linearizzazione dello sfasamento in funzione della frequenza}
\begin{tabular}{ccc}
$f$ $[Hz]$&$\tan \Delta \phi$&$\sigma _{\tan \Delta \phi}$\\ \hline
390&0.93&0.01\\
585&1.39&0.03\\
780&1.86&0.06\\
975&2.28&0.05\\
1365&3.2&0.1\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</lintandphidata>
%<*sfasamentodati>
\begin{table}[!hp]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:datisfas} Misure di sfasamento}
\begin{tabular}{ccc}
$f$ $[Hz]$&$\Delta \phi$ $[rad]$&$\sigma_{\Delta \phi}$ $[rad]$\\ \hline
39&0.030&0.001\\
100&0.080&0.003\\
195&0.150&0.006\\
390&0.24&0.01\\
585&0.30&0.02\\
780&0.34&0.02\\
975&0.37&0.02\\
1170&0.38&0.02\\
1365&0.40&0.02\\
1560&0.41&0.02\\
1755&0.42&0.03\\
1950&0.43&0.03\\
2145&0.43&0.03\\
2340&0.44&0.04\\
2535&0.44&0.04\\
2730&0.44&0.04\\
2925&0.45&0.05\\
3120&0.45&0.05\\
3315&0.45&0.02\\
3510&0.46&0.02\\
3705&0.46&0.02\\
3900&0.46&0.02\\
19500&0.49&0.03\\
39000&0.49&0.02\\
58500&0.50&0.04\\
78000&0.49&0.02\\
97500&0.49&0.03\\
117000&0.50&0.04\\
136500&0.49&0.02\\
156000&0.50&0.02\\
175500&0.50&0.03\\
195000&0.50&0.03\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</sfasamentodati>
%<*amplificazionedati>
\begin{table}[!hp]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:datiamp} Misure di amplificazione}
\begin{tabular}{ccc}
$f\:[Hz]$&$T$&$\sigma_T$\\ \hline
39&1.00&0.02\\
100&0.97&0.02\\
195&0.89&0.02\\
390&0.70&0.01\\
585&0.57&0.01\\
780&0.46&0.01\\
975&0.39&0.01\\
1170&0.34&0.01\\
1365&0.30&0.01\\
1560&0.26&0.01\\
1755&0.23&0.01\\
1950&0.22&0.01\\
2145&0.20&0.01\\
2340&0.18&0.01\\
2535&0.17&0.01\\
2730&0.149&0.002\\
2925&0.139&0.002\\
3120&0.131&0.002\\
3315&0.124&0.002\\
3510&0.118&0.002\\
3705&0.112&0.002\\
3900&0.106&0.002\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</amplificazionedati>
%<*modulofasedati>
\begin{table}[!hp]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:modulofase} Modulo e fase della risposta in frequenza}
\begin{tabular}{ccccc}
$f\:[Hz]$&$T$&$\sigma_T$&$\Delta \phi$ $[rad]$&$\sigma_{\Delta \phi}$ $[rad]$\\ \hline
39&1.00&0.02&0.030&0.001\\
100&0.97&0.02&0.080&0.003\\
195&0.89&0.02&0.150&0.006\\
390&0.70&0.01&0.24&0.01\\
585&0.57&0.01&0.30&0.02\\
780&0.46&0.01&0.34&0.02\\
975&0.39&0.01&0.37&0.02\\
1170&0.34&0.01&0.38&0.02\\
1365&0.30&0.01&0.40&0.02\\
1560&0.26&0.01&0.41&0.02\\
1755&0.23&0.01&0.42&0.03\\
1950&0.22&0.01&0.43&0.03\\
2145&0.20&0.01&0.43&0.03\\
2340&0.18&0.01&0.44&0.04\\
2535&0.17&0.01&0.44&0.04\\
2730&0.149&0.002&0.44&0.04\\
2925&0.139&0.002&0.45&0.05\\
3120&0.131&0.002&0.45&0.05\\
3315&0.124&0.002&0.45&0.02\\
3510&0.118&0.002&0.46&0.02\\
3705&0.112&0.002&0.46&0.02\\
3900&0.106&0.002&0.46&0.02\\
19500&0.0220&0.0004&0.49&0.03\\
39000&0.0111&0.0002&0.49&0.02\\
58500&0.0075&0.0001&0.50&0.04\\
78000&0.00564&0.00009&0.49&0.02\\
97500&0.00456&0.00008&0.49&0.03\\
117000&0.00384&0.00007&0.50&0.04\\
136500&0.00324&0.00005&0.49&0.02\\
156000&0.00284&0.00004&0.50&0.02\\
175500&0.00254&0.00004&0.50&0.03\\
195000&0.00230&0.00004&0.50&0.03\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</modulofasedati>
%<*ftaglio>
\begin{table}[!hp]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:ftaglio} Misure delle frequenza di taglio in $Hz$}
\begin{tabular}{c|c}
$f_t^\mathit{att}$&391$\pm$3\\
$f_t^\mathit{mod}$&433$\pm$6\\
$f_t^\mathit{linamp}$&423.052$\pm$0.004\\
$f_t^\mathit{fase}$&397$\pm$3\\
$f_t^\mathit{linsfas}$&428$\pm$4\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</ftaglio>
%<*AC>
\begin{table}[!hp]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:AC} Misure di accoppiamento $\mathit{AC}$ del canale $\mathit{OUT}$}
\begin{tabular}{ccc}
$f\:[Hz]$&$V_{\mathit{in}}\:[V]$&$V_{\mathit{out}}\:[V]$&$\sigma_V\:[V]$\\ \hline
10&10.0&8.2&0.1\\
8&10.0&7.8&0.1\\
7&10.0&7.1&0.1\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</AC>
%<*bode>
\begin{table}[!hp]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:bode} Dati Bode}
\begin{tabular}{ccc}
$\log_{10}(f/f_t)$&$20\log_{10}(T)\:[dB]$&$\sigma_{20\log_{10}(T)}\:[dB]$\\ \hline
-1.008&0.0&0.1\\
-0.599&-0.3&0.1\\
-0.309&-1.0&0.2\\
-0.008&-3.0&0.2\\
0.168&-4.9&0.2\\
0.293&-6.7&0.2\\
0.390&-8.1&0.3\\
0.469&-9.5&0.3\\
0.536&-10.6&0.4\\
0.594&-11.6&0.4\\
0.645&-12.7&0.4\\
0.691&-13.3&0.5\\
0.733&-14.0&0.5\\
0.770&-15.1&0.6\\
0.805&-15.5&0.6\\
0.837&-16.5&0.1\\
0.867&-17.1&0.1\\
0.895&-17.7&0.1\\
0.922&-18.1&0.1\\
0.947&-18.6&0.1\\
0.970&-19.0&0.1\\
0.992&-19.5&0.1\\
1.691&-33.2&0.2\\
1.992&-39.1&0.1\\
2.168&-42.5&0.2\\
2.293&-45.0&0.1\\
2.390&-46.8&0.1\\
2.469&-48.3&0.2\\
2.536&-49.8&0.1\\
2.594&-50.9&0.1\\
2.645&-51.9&0.1\\
2.691&-52.8&0.1\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</bode>
